有冇兄弟覺得Backup佬d backup片屌打達狗自己做

冇能力爭住做

yes

呢句真

連兄弟d吹水都唔cap

做唔掂就外判啦屌

真係小氣鬼

cap埋chatroom, 高質好多
就好似hkg+咁, 雖然第三方但好過高登

backup佬專業d係好睇好多既

連登=backuplo
高登=達狗

十卜backuplo自己開台

達點會無chatroom版

之前果d 無wo
即係呀達抄翻backup 佬方法

撐佢既人唔知今次有咩藉口呢

佢人中先自己做返，人中已經集集有chatroom

覺牙

無能力又爭住做咪呢d囉😂

Yes. 好彩我backup晒backup佬d片
宜家我每日都係睇返d舊片十卜backup佬 真係好好睇

有chatroom又屌無又屌 好難捉摸

成個post既會員卜得

g持

班柒頭根本就盲反 炒曬車係到死撐